之前帶住個bra 砌高達條女露出乳暈!

[gif]點解呢條女要咁樣教砌高達

露暈圖

邊撚到有雲呀

黎多張

我就真係睇到一舊雲

有冇咁眼利啊你

乳貼嚟家 青頭仔

而家條片打左格了
好彩我係良好公民backup左 backup 埋右

好想屌

乳暈
乳貼

一般貨色

砌完高達砌咩好

完全望唔到部高達

你話係拔罐印我都信

部高達喺邊

條女其它J圖:

唔錯

夠清楚未

好人一生平安

屌 下海未呀

Av女優樣

同班兒登仔一樣⋯ Kelly 打normal mode Bio Hazard 7 , 機都未爆 , 個個都話佢係女神帶紅佢 ⋯

點解開呢條女post既巴打次次都咁高質

高達粒雲都睇唔到

未下海都不得了

多圖都俾人瘋狂負皮

屌 又要打丁

J到出血

呢個樣
呢個body
番號呢?

梁國雄.jpg

800蚊貨色

好想屌呀

咁正去拍AV喇
益下廣大男人

大lin餅

唔錯有圖就俾LIKE

邊到有高達

咩名同一個黎？

暫時得寫真code

同一個 睇#46

好撚鐘意巨乳

癡線巨撚到

同一個人
雖然係寫真片
但有條友會渣波玩PAT

似神宮寺

好撚正喎

呢排睇得葉劉多幫大家洗下眼

呢條女個屎忽先正
樓主正戇鳩

識唔識野架
你放大佢睇多次

Lm

講起果隻魔物 連whatsapp group都係咁send 真係屌你老尾

似細lin

識野

似儲夠人氣就下海

送俾你洗下

都係睇唔到邊度有高達
BTW
眼鏡

波大 又屎忽大
不過樣唔係我杯茶

俾個機會你講多次

屌幾時出道

好正

為咗舊雲係度開post

樓主未見過女人咩

#41

明顯乳貼喎ching

好撚正呀
好想一齊砌呀

重好健康
教你做運動

而家#9 個投票接近打和
得一兩票上落

戴bra做咩化要貼乳貼

唔知點解有d恐懼，驚打開條link見到葉劉

好想狂揸佢對波

點睇都覺得開左眼角

小弟不才 咩叫開左眼角

微整形

送多張你定下驚

洪金寶.jpg

好想啜

唔識睇有冇整容 但唔知點解真係覺得好AV樣

我撐你呢鋪 有圖好人黎

咁似神宮寺既

有圖

咁條友係仔定女 之前見過made of 其實係女渣波

因為真係執過個樣( 咁又未至於改頭換面, 呢點係日本整容同韓國整容既分別)
唔係單純靠化妝
堆人其實幾似樣

啜就冇啦
揸下都有片既

定砵仔糕嚟

來講可以一戰

睇其它圖本身都好大波 用砵仔糕只會更大

好撚仁

有圖都咁多負皮
召喚佢幫我打撚死班仆街

好似神宮寺

佢似想被人屌

俾多張圖你反擊

有冇冇打格ver.

好撚癲

睇下 #104 有冇俾人bam 就知係乳暈定乳貼
俾連狗住做評判

有D係男人, 有D係女人
通常唔出名先係男人
但佢果套野唔知幾時拍
之前都FOLLOW左佢好耐
佢之前一直都唔出名
所以有機會係男

嘩正z高達

樓上使唔使咁大張，驚admin睇唔到

#11 47%人話乳貼

露西未？

有冇男既例子

掛住睇Z高達
完全唔記得望乳暈

啊啊啊啊啊我射喇

嘩，依啲真係淫閪嚟

想屌

笑撚死

盡左力了 真係露會再開過post

直接下海

雲

請慢用

主動拉高件衫露對波俾我睇

咩世代呀，睇雲都咁興奮

Gay test.....

其實點解露少少雲就要bam, 心口咁大嚿肉露出就無野，雲咁少反而要bam

自己上網搵啦
大把
通常拍AV之前都係拍果D意淫寫真片先

屌你老母

ching有冇d keyword

請容我以圖代酒

都影到咁了 下海還會遠嗎

上面幾條女d樣個個差唔多

其實我都唔係好明
有時睇女露左點反而會軟返 遮住果陣先係最吸引

屌你伸手黨

慢慢J啦

乜撚野 全部同一條女黎
呢張更加唔似佢

又睇pixel

其實如果本身佢無人氣
9成係準備下海
條寫真片含吹摸渣波乜都齊

條高達片救左佢

其實#104我注意你好耐，本色我呢個人極度討厭網上色情，
見你係咁貼女優圖我心諗今次仲唔係有機會剷除你呢個抄登敗類，
我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
#104你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

成粒的必左少少出黎喎

最醒係露一露暈 本來講一講就會沉左冇人討論

拍得片比人渣波
仲要用支棒係咁又隊又篤個波又自摸
根本就唔CARE粒點

心機女, 特登

Ig 呢

推

你的摩擦力很強

真心覺得正
戴埋眼鏡
暈了~

粒的&雲= 核
肉球 = 令人垂涎三尺嘅果肉

得67k followers 電子雞都多人睇過佢

扑野啜粒的唔食果肉喎 解唔通

戴眼鏡正啲

#66

摸奶搓奶就係品嘗果肉, 粒核周邊都有啲果肉碎同汁 奶粒的會催化果香

有啲似西野七瀨

夠鐘開市 最後送上

竟然有圖

第2張有啲似

又要打飛機了

就等緊呢個

ching 我仆你個街

點解

呢d充滿正能量嘅post竟然得百令個正評
隔離d撚樣po張葉劉再加個垃圾標題就成千正評引人入去中伏

又要打丁

underrated reply

師hing

明明係design狗做嘅嘢講到科學研究咁
Btw 其實如果真係放大黎睇 胸部唔同位置嘅pixel一定會有唔同 因為光源/數碼解像問題

又要打飛機

黃碧雲

無雲圖就有

浸斯文淫feel出曬黎

老老實實 好樣衰 係贏對波

似西野七瀨

副眼鏡

將佢戰鬥力提升幾百倍

識玩 有時候咁樣拍片唔小心走光露出黎先多views
如果大大聲話拍露點寫真賣一本就網絡瘋傳 然後冇人再理條女 從此淡出

對波軟淋淋

心淡 我下次開個欣宜post 算

呢條女超正，真係有啲想買佢寫真

唔好灰心，評已正

大家唔好嘈，等我講句公道說話
話係乳貼既就將幅圖post 出黎，睇下ban 唔ban 咪知囉

#104 貼左
連狗住唔做野冇ban

個樣似男人

胎記

佢會唔會因為個胎記將自己條片下架打格再upload
乳貼都有機會俾youtube ban先要執

正

珍 但呢個樣有埋大波好怪

好似AV

不嬲都有呢啲寫真 都有code
LCDV-41015

樓主勁高汁

盲?

仲有兩個男人格劍

吸睛
而家玩 bass 都要有睇頭先多人睇

其實好地地邊個會貼乳貼

真係砵仔糕嚟 屌

樓主pin

咪騎劫 你自己出開個寫真post

是但啦 ig好多電子雞都係咁露少少
引你買相

吸你老母睛

班死架妹真係食咩大

唔知點解佢有幾張個樣好撚似神宮寺

粒lin個位點會咁高呀？

頭一秒都驚左下

點解日本妹咁鐘意戴呢種老土眼鏡

lm

雞

戰機

女權臭閪幾時出黎批鬥佢
又扮睇唔到？

地味子既野你識條毛

點忍呀大佬，我諗同佢住高達都唔洗砌

好快下海啦 不過上面啲相係唔係有啲係神宮寺

好好J...

如果支娜對所有香港人用美人計

香港真係收得皮

個個用下體思考

請支持正版 用金錢既力量俾啲鼓勵佢下海

條女度度都正係對手唔掂

無啦啦做咩九唔搭八講高達？

居然有圖唔係梁家輝

有冇人同我一樣見到著ed衫完全冇胃口？

佢賺夠錢就唔駛下海

半年前開始鐘意佢

好 cute

PS過嘅游B咁

睇到我孛力走已口左呱呱呱呱呱呱呱呱呱我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！插到最盡！射爆子宮！射滿子宮！不停抽插！屌到啪啪聲了啲精出黎！塞哂入去！一定要受精！一定要懷孕！聖誕節快樂！
好想屌勁想屌爆想屌屌爆佢好想屌勁想屌爆想屌屌爆佢好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想插盡插實佢塊閪呀！！！

搭巴士都睇到扯扯地

個標題都有高達 明顯冇離題

gay 佬先睇人隻手

係 sor 9手快快貼錯左啲
都是j圖不用分那麼細

佢近影砌模型一定影到手,你估我想睇咩

諗起以前裸女教砌機

我都唔鍾意呢啲
反而家鍾意正正經經着個bra既女重正

又可以開個露暈post

又有新片啦，好大好正

生暗瘡

好正呀

2hrs

支持正版呀 唔係點鼓勵佢下海
我重申一次 個code係
LCDV-41015